non jupas警世post

好老實講，如果你gpa冇3.8/9你都唔好報hku嘅科。同埋你中英有3係唔夠，你要預ielts7係minimum requirement

另外如果你依家嗰科同報嗰科係non-related嘅話就不如慳返450蚊，你拎去買六合彩好過啦

真心呢。。。。